今晚大家可以訓身支持問鼎高峰

我都訓左層樓 買win

廢

你有撚樓咩ching =.=

遲下跑一班

有 你撚知咩

買左未

All in la

專心啦 手足

買10蚊十卜下先

屌你老母咩

十蚊 一萬win 十萬p 啦

跟你10k

按左清水灣個單位 跟1k

1k太少

起碼100k

呢啲垃圾po 啲人連bin都費事

你睇你開既垃圾post先 係咪玩自閉 無咩人理咁